sun mobile 96+68 無限速續唔續得過

本身諗住完約轉台無限plan
咁啱睇到
續唔續得過
(如有更扺)